有句說話 成功既革命 就一定要流血

各位加油 小心

成功嘅革命，一定要流血，但唔係自己人嘅血。